Title: Những nhà Phát triển và Bảo trì Debian mới (Tháng giêng và hai 2020)
Slug: new-developers-2020-02
Date: 2020-03-23 15:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: vi
Translator: Trần Ngọc Quân
Status: published


Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây nhận được tài khoản Phát triển Debian:

  * Gard Spreemann (gspr)
  * Jonathan Bustillos (jathan)
  * Scott Talbert (swt2c)

Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây được thêm vào với tư cách là người Bảo trì Debian:

  * Thiago Andrade Marques
  * William Grzybowski
  * Sudip Mukherjee
  * Birger Schacht
  * Michael Robin Crusoe
  * Lars Tangvald
  * Alberto Molina Coballes
  * Emmanuel Arias
  * Hsieh-Tseng Shen
  * Jamie Strandboge

Xin chúc mừng!

